初瓏bb中文口試打氣區(4)

巧緊張

小妹巧驚比人屌打。。。

死撚開啦死撚開啦屌你老母屌你老母死撚死撚開啦屌你老母開啦屌你老母死撚屌你老母屌你老母死撚死撚開啦屌你屌你老母屌你老母死撚死撚開啦屌你老母開啦屌你老母死撚開死撚開啦屌你老母啦死撚開啦屌你老母死撚死撚開啦屌你老母啦屌你老母屌你老母死撚死撚開啦屌你老母開啦屌你老母死撚開死撚開啦屌你老母啦死撚開啦屌你老母死撚死撚開啦屌你老母啦屌你老母你老母老母開啦屌你老母死撚開死撚開啦屌你老母啦死撚開啦屌你屌你老母屌你老母死撚死撚開啦屌你老母開啦屌你老母死撚開死撚開啦屌你老母啦死撚開啦屌你老母死撚死撚開啦屌你老母啦屌你老母老母死撚死撚開啦屌你老母啦屌你老母死撚開啦屌你老母啦死撚開啦屌你老母死撚死撚開啦屌你老母啦屌你老母你死撚開啦屌你老母母死撚開啦屌你老母

你條廢中=,=

瓏B加油啦

屌 你 出返條波list 先叫打氣

等陣見

出波水先